屌奶星 牙DEER鹿兒呢排開親直播都露晒波仔

正能到

正想講

其實佢係咪隆咗胸

時大時細

好想屌

咪色啦 性癮狗

Pull

比我渣到咁大

你咪扮野啦 邊有人唔想

臭雞

尊重啦 牙DEER撐黃呢面

真係好正
同埋上面班毒撚話deer時大時細肯撚定無睇清楚, 佢不嬲都有波

就係你呢D開口埋口臭雞既毒撚影衰曬我地班正常毒撚

唔好加個地字..
我唔係毒能.. PLX

抵啦